睇返2003年大事回顧，覺得好似今年

CCTVB，唔好介意

2003： 23條 —— SARS —— 0371
2020：反送中 —— 武漢肺炎 —— 609，612，701，721，831，1001，1111

原來反送中呢八個月只係前哨戰，今年先係主戰